# Puissancemetre RF Solitaire

## Materiel 
- Arduino mini pro
- TFT 2.4" : port parallele
- AD8703

## Logiciel
Attention des corrections sont faites sur les mesures suite a une calibration de la caratéristique de l'AD8702 sur un autre équipement